有冇人識閂左嗰區水候總制

或者被爆水管
冇水=水砲車廢左

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

會唔會熄埋埋大d水

閂水喉要水務署搞

冇水=Poly出事，自損1萬敵損八百

閂撚咗個消防水掣唔好畀個水泡車補給

依家係要頂到聽朝
入邊資源有樽裝水